話時話 點解咁小人用 teamspeak 既??

明明discord 都有一半屬於 老騰
自己圍爐開ser 都好方便
一係去 AMS /GCP 用信用卡註冊都送一年比你開SER
gaming youtuber 可以申請sponsor 加人數

幾時先罷用discord 呀~

discord 都有一半屬於老騰 source?

幾年前注咗資係人人都知架啦 仲洗source 咩

香港咁小人去推teamspeak 既

唔係hardcore打機友又幾多會真係搵d好野黎用
discord贏在方便同埋音質高, ts相反太多野搞, 又要搵人host

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

discord 音質好= =你講真定講假
隨時STEAM VOIP 音質都好過佢

講真要build 好簡單

黎緊佢個new teamspeak 都會提供server 比你開 不過有限制
最多10個人 聽聞係BETA 限定

自己電腦開 同比朋友仔join 真係好easy

teamspeak ui咁撚柒
ux已經輸撚咗

UI 靚又如何
DATA 未又係一樣會送中

論自由 論強大 論音質 點睇都係teamspeak 好過discord 啦

之前用開 mumble
冇人host 之後都要轉

自己PC host 係咩玩法
有咩事比狗上門唔好喊

同埋無Secuity / IT 基礎 真係唔好自己亂咁搞
真係要用嘅話唔該搵啲 managed host

mumble 我都試過host
低延遲音質無問題
但..起接收人聲方面太強如果電話上面用...speaker 基本上收哂對方

但佢有一樣野好就係 真. 無限制

自己PC HOST 點會放出街
最多都係同FD 與FD 自私用啦

但TS 自己HOST都無乜問題
主因TS 係voice
起文字 個log record basic 上 係乜都睇唔到

唔一定要比IP ADDRESS 佢有得SET nickname

由Ts2用到而家ts3都十年

岩岩先知TS 係始祖
我一開始係用VENT 先

wallaceho

你.......

好似FORUM黎..

有無ser pw 提供下XD
等小弟得閒入去 吹兩口

冇source仲叫人唔好用 緊有人唔知架啦

Google 啦🙃

終於收到test code 真係年尾SEND

可以send 到 gif emoji

以前係RC